# SUPERAPP

Приложение на порт 8002 принимает IP адрес и возвращает по нему какую-то информацию

Пример запроса:
`GET /whois?ip=87.250.250.242` 

Ответ:
```json
{
    "status": "success",
    "country": "Russia",
    "countryCode": "RU",
    "region": "MOW",
    "regionName": "Moscow",
    "city": "Moscow",
    "zip": "101194",
    "lat": 55.7332,
    "lon": 37.5833,
    "timezone": "Europe/Moscow",
    "isp": "Yandex enterprise network",
    "org": "Yandex LLC",
    "as": "AS208722 Yandex Oy",
    "query": "87.250.250.242"
}
```

## Задание

Форкните репозиторий. Вам нужно показать как вы будете выкладывать приложение на прод.
Использование докер обязательно, остальные технологии, на ваше усмотрение. В **README.md** 
опишете как запустить приложение. Работающие приложение должно принимать запросы по сети. 
Результат оформите в своем репозиторий ссылку на который нужно выслать интервьюеру.
